如果撤回，最開心嘅可能係劉鑾雄

當時佢提司法覆核，
跟住五月底收回司法覆核申請。
如果冇收回司法覆核申請，
你估呢三個月會點發展？

唉，命也。

無用 , 賀一成講左澳門會推港澳引渡法 , 佢到時一樣要走

賀一誠參選澳門特首 稱或考慮與港銜接引渡罪犯事宜

澳門第五屆行政長官選舉將於今年8月舉行，被視為大熱的澳門立法會主席賀一誠宣布參選，角逐澳門特首寶座。

被問到當選後會否與香港政府商討長期引渡協議，及香港近期《逃犯條例》爭議，賀一誠形容這是一個「好大嘅風波」，指修例是香港的內部事務，他不應作評論，相信香港政府有信心能處理此風波。

他又表示，若他當選特首，會考慮與香港銜接有關移交逃犯的事宜。

2019-06-18

咁劉鑾雄真係避無可避，
香港人亦無路可退，一定要抗爭。

兄弟爬山